KBS判定Blackpink Kill This Love MV不可播

Blackpink 新歌《Kill This Love》 MV被KBS判定不可播出，理由是違反道路交通法。據悉，該MV中有成員rose未係安全帶一邊開車一邊哭泣，並走在行車道的畫面。

韓國啲審查真係好撚道德清潔

BP又嬴

又係KBS